午餐：30032017

比D韓燒肉我 D味同韓燒肉一樣

一般架

韓國野唔俾呢D俾邊D?

餓

唔制

你今日落街食? 幾點有電

7點幾掛 食左個垃圾東京G夜

個包D色好恐怖

kt駱駝漆

有冇食過

唔明

冇呀 大鄉里好少離開元朗，屯門

狗盆

買屎食先

一語中的

睇下咩撚野值67

咁撚on9好貴呀

又係狗飯dllm

你冇轉ac?

今朝信東京之夜已經夠撚哂核突 屌你老母 呢盤

d'簡'水味 仆你個街

影張相睇下

食左50蚊